## Calculadora Anhembi

###

- Essa calculadora será utilizada para calcular o valor necessário a se ter na avaliação N2 para não estar em exame pela matéria.


### Cálculo que deverá ser realizado:
  - N1 * 0.4
  - N2 = (APS * 0.1 + segundaProva) * 0.6
  - Nota final = N1 + N2 